點解感情台多左咁多臭雞post

係咪真係咁多臭雞搏屌引負皮
不過有得屌我都想

臭雞

我係雞

見到佢地劈頭就利申絲已經唔洗睇落去